{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_057543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-09",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "남가람공원"
    },
    "text": "晋州ナムカラム公園は南江のすぐそば、竹の森の道の方に位置している。南江の方は自転車道があり、自転車を乗って行くのを推薦する。ナムカラム公園には自転車保管所はいるが、専用の駐車場がない。3月に訪問したら桜や遊歩道のあちこちに咲いた多様な花を観賞することができる。公園の端にはトイレと売店があり、水遊び噴水台があって夏にはここで暑さを避けることができる。ナムカラム公園には鬱蒼とした竹林があるナムカラム星があるが、必ず一度見なければならない。ぎっしり詰まって定着した竹の森の道は夜になると林道に照明がついて、より威力を発揮する。また、公園のいたるところに椅子とは東屋があって楽に休んで行くことができる。特に晋州城を背景に写真を撮ることのできるフォトゾーンも設けられてナムカラム公園に行ったらぜひ行ってみなければならない。近く慶尚南道地域の歴史と文化を展示した国立晋州(チンジュ)博物館も近くにいて一緒に訪問しやすい。※伴侶動物同伴可能(紐着用排便道具持参)。",
    "QA": [
        {
            "question": "晋州ナムカラム公園はどこに位置していますか？",
            "answer": "晋州ナムカラム公園は南江のすぐそば、竹の森の道の方に位置しています。"
        },
        {
            "question": "自転車でナムカラム公園に行くことをおすすめですか？",
            "answer": "はい、自転車で行くことをおすすめします。南江の方には自転車道がありますので、自転車を乗って行くことができます。"
        },
        {
            "question": "ナムカラム公園には駐車場はありますか？",
            "answer": "ナムカラム公園には専用の駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "ナムカラム公園ではどの季節に花を観賞することができますか？",
            "answer": "3月に訪問したら桜や遊歩道のあちこちに咲いた多様な花を観賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ナムカラム公園にはトイレや売店はありますか？",
            "answer": "はい、ナムカラム公園にはトイレと売店があります。"
        },
        {
            "question": "夏にナムカラム公園で何ができますか？",
            "answer": "夏にはナムカラム公園で水遊び噴水台を利用して暑さを避けることができます。"
        },
        {
            "question": "ナムカラム公園には何が特徴的な竹林がありますか？",
            "answer": "ナムカラム公園には鬱蒼とした竹林があります。必ず一度見なければなりません。"
        },
        {
            "question": "夜になるとナムカラム公園の竹の森の道には何がついていますか？",
            "answer": "夜になるとナムカラム公園の竹の森の道には林道に照明がついています。"
        },
        {
            "question": "ナムカラム公園には休憩できる場所はありますか？",
            "answer": "はい、ナムカラム公園には椅子と東屋があって休憩することができます。"
        },
        {
            "question": "ナムカラム公園には写真を撮ることができるフォトゾーンがありますか？",
            "answer": "はい、ナムカラム公園には写真を撮ることができるフォトゾーンが設けられています。特に晋州城を背景に写真を撮ることができます。"
        },
        {
            "question": "ナムカラム公園の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ナムカラム公園の近くには国立晋州博物館があります。ここでは慶尚南道地域の歴史と文化を展示しています。一緒に訪問することができます。"
        },
        {
            "question": "伴侶動物はナムカラム公園に連れて行くことができますか？",
            "answer": "はい、伴侶動物を連れて行くことができます。ただし、紐を着用させて排便道具を持参する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 574
    }
}